墨西哥小狗有波入 直播九件麥樂雞餐塞屎忽

成堆墨狗 開叫雞P就叻

黑b我幫你頂半件

弱智狗

入左

留名等睇找數

入乜撚野

血洗麥樂雞

-.-

喂樓上果d唔知邊個係小狗就google

入你屎眼囉 9件麥樂雞啊

放心啦 走數狗大家都見唔少
唔好出嚟柒了
深潛當無事發生喇
傻閪

留名跟進

原來又係忽然球迷們

洗唔洗點甜酸醬

點芥末醬啦

燒烤醬已準備

小狗入波呀on9